用ElectronJS 整左個ViuTv Desktop 版

Window 同 Linux 未試過

最後帶返個頭盔先:
此軟件開發只用於技術測試及學術用途
對於使用此軟件造成任何人的任何損失，軟件持有人及參與開發者概不負上法律責任
用家需明白及自行承擔風險

留名G持

我諗4日左右，因為本身有類似Project。
主要都係研究ViuTv啲 API

gchi

唔知
我剩係試過electron-vue，同埋用electron 開 localhost
至於用electron個starter 換返啲script 未試過

不過簡簡單單可以用nativefier，打個command就得

爆到條api

留名

開Dev tools > network > filter api 就見到，
ElectronJS 有個webRequest.onBeforeSendHeaders API，改Headers就可以解決CORS

改CORS因住俾人告不誠實使用電腦

好似真係有機會，大家都小心啲

支持

你段野就變公廁

巴打
睇完你個viurr 先識axios同改headers

讀書少，唔識所以照抄

唔怪得咁熟口面

我都覺好熟口面 跟住google番

其實冇咩野 黎黎去去都係果幾句